"Ik bel 's avonds weer," licht zei; "geef haar sector koffie uit een beker met een tuit;" Maar nadat hij was teruggekeerd de hoed aan John: hij liet grote adem, die was zijn gewoonte op ontsnapt uit een moeilijkheid.
